富善巴絲，多謝你地！！

你地好撚大聲好撚勁呀！
唔好怕醜，聽晚同我一齊再嗌大聲啲！收個撐驚八婆皮！！

利申：走音絲